行動唔升級就Game Over

運動至今3個月，盡量能做到嘅事已經盡力做，係時候要升級行動，否則只會步雨傘後塵玩L完

基本2步曲要做到，做唔到就注定整場運動玩完，香港人繼續做港豬啦！
第1步：
還拖，無論係藍屍/警察，總之被打就一定還拖
第2步：
救人，如有手足被拉，要結隊去救人，之前已有片段義士齊心可從黑警救返兄弟。對藍絲暴徒一樣，見到後生被追打要救人。

昨日淘大事件已反映出運動衰落，見到細路被打被藍絲暴徒連人抽起都冇反應，香港人要救香港人。

唔好怕畀人話暴力，就算你和平都會有人抹黑你。和平已經3個月，馬路分紅海已震驚世畀，人鏈行動深入民心，就算升級以暴易暴就是絕對可接受，相信外媒也會理解，因為真正民主國家有一次百萬人遊人就要下台了。

五大訴求，缺一不可
不割席，不篤灰

P牌仔推唔到，認同請幫推

唔好怕畀人話暴力，就算你和平都會有人抹黑你。和平已經3個月，馬路分紅海已震驚世畀，人鏈行動深入民心，就算升級以暴易暴就是絕對可接受，相信外媒也會理解，因為真正民主國家有一次百萬人遊人就要下台了。

P牌仔推唔好，認同請幫推